香港機場交通

之前做過一份功課有關香港國際機場，內容提及到每日有過萬人係機場人工島返工，可惜連接市區的主要幹道只得一條, 假如青馬大橋受到嚴重影響要封橋時，機場將會癱瘓。

大家可以參考 2015 發生的意外，”一艘躉船昨晚駛經汲水門大橋時懷疑與大橋碰撞，導致大橋感應器兩條光纖斷掉，響起防震警號，須緊急檢查。受事件影響，青馬大橋上下層行車線、港鐵機場快綫及東涌綫一度封閉。其間青嶼幹線塞滿車輛，交通完全癱瘓達兩小時。”

青馬封路影響好嚴重，乘客同機組人員無辦法上到飛機, 變相航班延誤或者取消，貨件亦可能要到相鄰機場轉運。

附加資訊：通住機場主要方法係鐵路（包括機場快線及東涌線），青馬大橋（橋上３線行車，橋內2線），船到東涌，梅窩或愉景灣轉巴士。

正苦要怪就怪自己仲未起好屯門去赤鱲角條路啦

封咗路 封埋東涌站 可以點走? 好多人無諗過最壞打算 和你塞如果成功無狗搞就好 萬一出事 大部份人只可以入客運或機博，我當班狗唔敢放催淚彈，喺入面打近戰勝算有幾高先? 同埋喺禁制令下入客運 個刑責要幾大先? 人多當然勝算高，但同日有觀塘遊行，個時間又太早，同埋夠唔夠勇武入去先? 最好就傾好除消觀塘 全世界入去，否則我唔認同有十足把握可以全身而退。 最壞結果，各國提升黑色旅遊警示，但被捕手足面臨刑責都相當大。 歡迎討論

純搭車討論，唔落車唔入客運大樓

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇